hku人入 邊撚個係Alex Tang

日日聽人講佢 讀alaw

哦,原來係佢
佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

冇人識你喎

佢成日叫雞
有一次就俾錢嗰陣帶唔夠cash
之後穩咗嗰omate去幫佢找
點知佢omate同咗組爸組媽講
9月頭reU組爸組媽飲大咗爆咗出嚟
依家成個FBE都知
咪日日都講佢囉

利申發夢聽到

讀law搵sp la
仲俾錢叫g

下

吊拿星

你識唔識一個叫Mike Chan既人

邊個

縮骨遮呀

都有名你叫啦 縮骨遮摺埋架嘛